入黎表態你會否因九巴今次炒人罷搭？

=罷搭，反對狗巴秋後算帳
=照搭，唔關我事

港豬：你叫我返工坐的士呀？

On foot ar燃樣

的確坐的士返工

人地班男司機都唔理 叫班陌生人做得咩... 自願架bo

講就易

盡量撘狗鐵

香港已經冇罷工權同集體談判權
難得有一次有工人咁勇肯企出黎
當日其他狗巴佬企埋一邊食花生怕死已經好撚嬲
今日仲炒人
以後罷搭狗巴

唔會，我G持九巴，G持減人工

你唔開車就冇人搭到啦，駛咩罷搭

事實證明只有三名狗巴司機想加人工

支持狗巴減所有司機人工

你唔罷工點解要我擺搭？？

葉小姐果組織叫月薪大聯盟
巴士佬當中已分咗幾批人 唔係全部月薪司機
亦有既得利益者(例':日薪員工)
不見得全部支持啩